油麻地男子公園睡一睡 數百元連揹袋被偷嘆無奈

男事主向警員講述案發經過。(胡德威攝)

今日(18)清晨6時許，一名年約60歲男子於油麻地寧波街近上海街一休憩公園報案，指他於上址小休期間疑倦極睡着；詎料一覺醒來時，發現懷中的揹袋不翼而飛，相信被人趁機偷去，袋中裝有現金數百元。警員將案件列盜竊跟進，正設法追查涉案人士。

幾百蚊小事啦
你而家公眾戶外地方冇戴口罩

渣ga

睇樣似藍屍

藍屍偷藍屍 然後屌黃絲

唔戴口罩唔洗出告票?

警員將案件列盜竊跟進，正設法追查涉案人士

放心啦，呢啲case班狗根本唔撚會查
有哂cctv影哂樣都拉唔到人就知
又或者咁啦，私吞咗洗撚同你交袋咩

如果咁唔罰,即係倒賺

娜娜的家用冇了

Post 白粉 link 拉

似俾人偷埋口罩

白粉貼拎？

樓主藍絲？ 拉